---
title: "vennello aadapilla song lyrics"
album: "Maestro"
artist: "Mahati Swara Sagar"
lyricist: "Sreejo - Krishna Chaitanya"
director: "Merlapaka Gandhi"
path: "/albums/maestro-lyrics"
song: "Vennello Aadapilla"
image: ../../images/albumart/maestro.jpg
date: 2021-09-17
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/el4NceqBTes"
type: "love"
singers:
  - Sweekar Agasthi
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anaganaga andhamaina kathaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anaganaga andhamaina kathaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Modhalaina ee manase
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Modhalaina ee manase"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu leka jathaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu leka jathaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Undaneedhu telusa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Undaneedhu telusa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ikapaina ee madhine
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ikapaina ee madhine"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nimishamaina nenu nenuga lene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nimishamaina nenu nenuga lene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaduguthunte kalalennenno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaduguthunte kalalennenno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnaloni ninnu vadili raalene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnaloni ninnu vadili raalene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharumuthunte oohalu enno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharumuthunte oohalu enno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennello aadapille thana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennello aadapille thana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee cheekatai migalana o
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee cheekatai migalana o"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennello aadapille thana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennello aadapille thana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee cheekatai migalana o
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee cheekatai migalana o"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Smarinchukona spurinchukona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Smarinchukona spurinchukona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aanaati oosule oho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aanaati oosule oho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tarinchipona nuvvu taluchukunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tarinchipona nuvvu taluchukunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Polaithe maarena oho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Polaithe maarena oho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheli neetho dooram aa thaara theeram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheli neetho dooram aa thaara theeram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thadhemundhe unna andhadhu kasthaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thadhemundhe unna andhadhu kasthaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennello aadapille thana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennello aadapille thana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee cheekatai migalana o
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee cheekatai migalana o"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennello aadapille thana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennello aadapille thana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee cheekatai migalana o
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee cheekatai migalana o"/>
</div>
</pre>
